科大學生會現莊同我入嚟!!!

宜家同你down聲
開 ! 門 ! 都 ! 唔 ! 可 ! 以 ! 傾!
呢個政府
開槍打爆人個頭
殺左4個義士
去醫院拉人
去學校拉人
瘋狂挖人
係已經癲撚左
就算公開都好
你會唔會同個癲嘅傾呀？

記住宜家冇大台冇代表
如果你同佢地傾
全香港會唾罵你地

仲有如果俾你傾到有啲成果
點呀宜家姐係？
你要果四條人命枉死？
小心今年七月呀。

科大外務副會長咪話要分開同埋全部香港人一齊傾囉

你邊位

請善用起底功能

仲有公開都唔傾，咁即係我地個目標係想點？ 要個政府傾都唔傾就應承哂5個訴求？ 我地唔可以俾到話柄對家講

共產黨示弱果陣
要大大力打擊佢地

樓主會唔會考慮去7仔買過個新號, 你呢個號黃撚晒

傾條撚啊 晒氣啦
前車可鑑

介唔介意解釋左哩單野先?

見到個p字都唔使起啦

幾次示威就係想政府落地同市民傾
如果政府肯答應，咁都唔趁機去傾果五大傾求
精神分裂？

洗底啦你
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

全香港人嘅訴求好清楚
宜家佢只需要跟我地做
定係唔跟我地做

喺廣東話咩叫『傾』呀？
只會係有得將就
有得走盞嘅野先有得傾

我地嘅底線已經俾踩盡
仲有得傾?
咪玩啦。

無用架 搬龍門 語言藝術政府最在行
對完第一次 之後話定期約你對話
拖下拖下就仆街啦

Push

傾你老母！5大訴求係你面前傾咩撚

————————————-

收咗皮既lg7表示認同

推

班狗官係政府做左幾十年,講真語言偽術佢地發夢都講緊
唔係單憑學生會可以搞得掂,所以最直接係公開同全香港人對話

收皮啦p 牌狗
露哂底喇

「傾」喎，咩係傾？
又傾又切，即係兩邊擺哂啲條件出黎，然後睇邊啲可以讓步，邊啲唔可以啦？
咁邊個決定5大條件邊一條可以讓步呀？科大學生會？大台？
咪玩啦，到時一定會分裂兩派：讓步派同堅持派，之後點？內閧。

定係你覺得一定唔可以讓步？如果係咁仲有乜好「傾」呀大佬

2014 嗰隻面對面緊係唔得

我就buy 2003 嗰種葉劉一個挑全場
睇下柒婆夠唔夠膽拍枱走人
佢話要聆聽嘛，咪全咪俾大家逐個發言，再俾你回應
車輪戰等你聽清聽楚